美國搖滾音樂先驅、結他手Chuck Berry病逝，享年九十歲

Rock and roll legend Chuck Berry dies
6 minutes ago
From the section US & Canada

Rock and roll legend Chuck Berry has died aged 90, police in US state of Missouri report.

The singer was found unresponsive at lunchtime on Saturday, St Charles County police said.

Berry's seven-decade career boasted a string of hits, including classics Roll Over Beethoven and Johnny B. Goode.

He received a lifetime achievement Grammy in 1984 and was among the first inductees to the Rock and Roll Hall of Fame in 1986.

In a statement on Facebook, the St Charles County Police Department said they were called to reports of an unresponsive man at 12:40 local time (17:40 GMT).

"Unfortunately, the 90-year-old man could not be revived and was pronounced deceased at 1:26pm," the statement continued.

Berry, pictured in 1965, had his first hit in the 1950s
"The St. Charles County Police Department sadly confirms the death of Charles Edward Anderson Berry Sr., better known as legendary musician Chuck Berry."

Berry was born in St Louis, Missouri, in 1926, and had his first hit Maybellene in 1955.

Last year, he announced he would be releasing his first album in nearly four decades. He dedicated it to his wife of 68 years, Themetta "Toddy".

===
Johnny B. Goode

Rock And Roll Music

Maybellene

You Never Can Tell

無人識㗎啦

Duckwalk

Johnny B. Goode 次次沖涼都聽